d差狗咁中意我地下跪 我地就跪比佢地睇！！

召集所有人係政總門口一齊下跪 直至撤回為止

我跪你老母個墓呀

on9 la 屌你

跪你老母

樓上三毛唔好打擊士氣啦
正如苦行我地都支持啦

我跪撚翻你地老母 咁樣得撚罪你地呀？